[愛侵力撞車] 50 cent收回撐侵言論，講到明Fu*k Donald Trump

選舉進入尾聲之時，嘻哈饒舌樂壇知名非洲裔藝人「冰塊酷八」(Ice Cube)、「五角」(50 Cent)表明支持川普總統連任，成為政壇熱門話題。然而，非洲裔名人加持，能否帶動年輕非洲裔男性選民因此票投川普，仍有待觀察。

「五角」透過推特發文宣布支持川普，並寫道很擔心民主黨候選白登如果當選，自己要繳的稅可能變多。他在推文中自嘲：「沒錯，我不想變成只剩兩角。」他也說，白登要對富人加稅的構想「非常糟糕，我不喜歡」。但「五角」25日又宣布，撤銷對川普的支持，並說「我從來就不喜歡他」。

之前你班友仲打晒飛機

袁

愛侵力度緊點兜話佢收左拜登錢轉駄?

omg

唔咁講比白左殺左都似

支持還支持 喜歡還喜歡
即係等如投拜登既好多都係唔係因為喜歡拜登已投

樓主唔識英文？

50cent個tweet

......but that’s history. Lol

樓主唔識英文

咪同撐香港既外國名人被迫縮番一樣
你估deep state 唔會警告佢

到呢一刻，我仍然唔覺得香港「法治已死」

唔識英文就唔好衝出黎柒

又標題黨

樓主英文程度有幾高

大佬你要惡補下英文....

一係驗眼, 一係惡補英文, 你自己諗

樓主嘅英文

起下佢底先

最出名反侵力之一

GOODEST ENGLISH!!!

樓豬可能覺得that’s history=這就是歷史

fake post
pull

文盲

樓豬英文拎U

又少個ac

學下英文先喇垃圾

支那人英文真係差到

愛燈力又一柒頭皮之作

唔識唔緊要
禁下google啦⋯⋯

撤回定暫緩先?

好撚柒

屎割心嘛

Google translate
Biden lost the election
拜登當選
好正常

that's history
that's history
that's history
that's history
香港左翼

one week after

有得用架咩

but that's history lol

反侵力啲英文...

樓主英文咁垃圾味出黎獻世啦

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
50 cent唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在轉軚反侵嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑愛侵力撞車個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

lau g

最尾嗰句落重brake

屌你老母樓豬你隻左仔真係好撚柒....old news到

樓豬咁早起身俾人撚

又要quote fox news又要貼中文你做乜9姐.. 你柒撚少陣啦 that's history. LOL

不過你隻低端人口都係岩睇中文source

柒撚到你丫
唔識英文就睇定d先回啦

樓主好柒
（打左成篇文咁長，以為會上面俾個叻叻你）
記住啦：
學多Ｄ英文先好學人出ＰＯＳＴ啦！

撐民主黨既愛登力多數冇讀過書係咁

...but that’s history. LOL

樓主

點解可以咁柒

lol

一於推下先

咁柒嘅事 大家不忘留個負評

樓主，你做乜野呀！唔睇內文？？but that’s history. LOL."

佢一早話咗唔撐Trump啦
只不過Biden更on9啫

弱智樓主已深潛

上水啦柒頭分化樓豬

順便起下佢個底
出過乜野ＰＯＳＴ先～～～～

五毛有無BNO番祖國進修英文

同志我們到了 有什麼工作分派畀我們！
Buy the wai，你的英文略嫌差了一些！
已匯報致公安機關 下個月開始增設英文課程

#BLM Because Learning Matters

樓豬做乜深潛呀

祖國英文？
好多vocab都冇架播

你都係go to school by bus啦

Google translate 又搞事呀？

人地都唔係撐侵
係因為拜登想大幅加稅所以反登啫

另外佢ex講
"I had to remind him that he was a black person, so he can't vote for donald trump."

佢地眼中黑人係冇選擇權

樓主出ＰＯＳＴ都係想多Ｄ人睇姐
我地幫下佢啦

記住啦：
學多Ｄ英文先好學人出ＰＯＳＴ啦！

係轉軑撐侵喎

唔駛諗 ㄧ次過去驗腦

唔駛驗啦
一係換腦，一係人道毀滅

唔識英文就跟江澤民學吓先啦

你得閒又死出黎抽下水都幾好笑，愛登力

屌晒

樓主英文差成咁

台灣新聞

樓主英文程度

見到Fox就知係撐侵點會出篇咁既野 唔識英文都起碼有啲常識先 兩樣都無就

唔好嘥d靚腦啦

學好英文再開PO

唔好推

弱智都識上網

樓主pin this

嬲嬲地入黎，笑笑口出去

利申：愛侵力

執到寶咁衝出嚟柒

華文傳媒直系。。。🙄
（唔識英文 定 故意曲解）

樓童愛燈力撞到應一應

樓主又開完post 就縮返入老母閪

//Another spin Fuxk Donald Trump, I never liked him.//

原句係咁

想知標題點黎

睇你條撐警賤種點兜先

佢係撐警賤種扮左膠

呢條賤種係撐警撚扮左膠

其實係一班撐警賤種扮左膠 反侵

樓主我係你就縮返入老母閪啦柒到

你睇下#4 已經有條三毛 扮左膠反侵
根本成班毛係度扮左膠反侵

屈得就屈 典型左膠、民煮黨人口吻 開POST就大大聲 柒左就潛返入老母西度 過幾日又衝返出黎扮冇事發生 厚面皮到一個點

做乜閪尷尬到呢

樓豬潛左水

唔係左膠
係三毛扮左膠

你搵頭幾頁個條友已經搵到佢地撐警 / 有意無意淡化差佬暴行

唔代表唔投佢

我DSE英文攞U都睇得明

樓主係咪未讀過書

你條傻閪scottsummer，改個雞腸名把撚咩，識閪雞腸咩你

一早話你老豆老母基因錯配先會生到你件咁既弱智仔
咁簡單英文都未識睇，真係冇話錯你

柒左就改名呀？
冇撚用架喇柒頭
仲話人撞車，你呢啲真係撞車撞撚死埋自己老母

嗰條友同樓主我都認得係著名反侵會員特別係左翼嗰位仲好信共產主義，話唔定佢真心相信嘅呢

反侵五毛又炒車

佢上個po先自爆完即刻潛水
而家一有trump 所謂「醜聞」即刻出返黎

黑奴由勞動力轉職做票倉
啲illegals 都係
左仔只求票，有票就唔理生死道德

比個標題嚇一嚇，原來係樓主弱智仔衝出嚟柒

咪撚潛水啦 柒頭皮

好尷尬 唔好再推

呢啲娛樂版新聞嚟？

喂你係咪度緊點兜呀？
度到未呀

又一個 可以block 得

樓主潛左落地核？

你係咪唔識英文
But that’s history.

內文第一句50 Cent has changed his mind.

不過連登仔英文好過fox news

唉

大家唔好推啦

潛撚左去邊?

樓主，我睇唔明可唔可以全文翻譯？

自隊教授

[愛登力撞車]

呢班左膠真係唔識英文架wo

One week after

樓主去左邊
可摸耳講下炒左車有咩感受

自己唔識英文仲要咁大聲話俾人知果下先好野

究竟係50 cents唔識英文定柒頭樓主唔識英文？

"I never liked him, I never trusted him. For all I know he had me set up and had my friend Angel Fernandez killed. But that's history."

係咪冇人睇過scarface,識唔識阿爾柏仙奴
對白黎

五毛/黑警多弱智 大家體諒吓

驗腦得唔得

好有國際視野的左膠未睇過scarface

愛侵力撞哂車

潛番入自己老母個閪？？

拉

左膠覺得真係有一個Angel Fernandez比侵殺左

求樓主上水

樓主似中英文都唔撚識

but thats history lol.
樓主LOLLOLOLOLOLOLOL

愛侵力炒唔炒車我就唔知
你就炒硬架啦

5毛已經夠低賤
你仲要弱智
真係登你老母慘
不過你應該都冇老母

樓主架車炒咗落海底

轉完軚都變唔番50 CENT, 10 CENT就有你份

樓主潛左水咁耐終於上水難得唔再用民調打J

你班仆街又欺凌樓主 搞到又無得enjoy佢開既post

咁點解要quote 呢句對白既？有咩典故

樓主柒到.....

樓主好努力咁搵緊reference 証明 that's history有第二個解釋,大家比少少時間佢

睇到一頭霧水
But thats history 係指成段定最後個句only

Fake news 死全家

班垃圾左膠就算真係被bully都係自己攞嚟賤
你估班撚屌又恰得人少咩

亨特：喺幾年前 我同一個寡婦結咗婚。。。

變埋fake news

拜登仔又中回力鏢

管理團隊警示：本主題內容已被回報為「真實性有待確定，及可能含有虛假資訊」，請各位留意。

唔想提，樓主會喊

意思係50 cents佢唔會反口覆舌，I'll never broke my word

痴撚線
條女話加稅係fake news

唔係
係愛侵力死撐
Hack左人地twitter加左呢句
樓主又贏

你有冇睇佢最後嗰幾隻字呀

有睇就唔係低Ｂ五無on9仔啦

Admin好野

有埋Link (我仲要用Fox 同50 cent IG)都話 fake news

以後share大紀元好了~

華文翻譯就嚟等於fake news 代名詞

50 Cent 咁講意思唔係講緊 唔撐侵份人 但因為揀侵比揀對家好先會撐?
咁標題唔係錯 但又唔係啱~

呢張要save

淨係標題黨、內容奀曲事實
定性你做虛假資訊都好合情合理
屌你條撚樣柒撚咗仲死都唔肯認錯

善用起底功能啦